如果行路要考牌

行行下街咪撚無啦啦急停呀屌你老母

無啦啦轉身調頭 迎面撞

今日先有個女人
落完電梯果下急停係袋搵野
我係考官肥鳩硬佢

仲有行路咪撚食煙呀

扣鳩你分